\section{Teor\'{i}a de n\'{u}meros}

Algunas de las cosas que se usan con frecuencia
en problemas de teor\'{i}a de n\'{u}meros son:

\begin{itemize}
	\item Considerar la factorizaci\'{o}n en primos
	del n\'{u}mero.
	\item Usar el residuo que deja el n\'{u}mero
	por otro adecuado.
	\item Reglas de divisibilidad.
	\item Factorizaciones \'{u}tiles.
	\item Si lo puedo contar, es entero.
	\item Si es un conjunto de cosas distintas, lo puedo ordenar.
\end{itemize}

\input{tex/teoriaproblemas.tex}
\newpage
\input{tex/teoriasugerencias.tex}
\newpage
\input{tex/teoriasoluciones.tex}